[一蚊都唔洗] 有無人可以幫我拎走部洗衣機

部洗衣機同上圖所show出黎既一樣
用左3年，100％仲用得，無任何功能上既問題
不過依家多左部新既洗衣機會送黎，舊依部就唔要啦
如果有人有興趣既就上黎拎走佢
不過你地要自己搬同運走

地區：荃灣區

真係一蚊都唔洗比我，幫我拎走就ok，如果10月6號前都無人要我就叫收賣佬上黎執

有興趣既telegram我:

型號係依部

放上free grp啦

即係邊度

放上面書賣 應該好多人要

有無咩gp好

求其搵打個二手乜乜keyword 都搵到好多
面書功能好似仲有marketplace 可以擺晒好多group

利申 唔係好熟

試下先

個啲你擺上去應該1分鐘有人要
我懷疑好多係收買佬mon住

佢唔知咩叫幫佢搬走

如果無人要我最終都會搵收賣佬，不過諗住睇下依家有無巴打岩先

由佢啦

fb 搜尋free
相關群組都一堆

再睇下有無巴打要先

不如打比收賣佬算啦，上門收佢仲比番幾十蚊過你

以前搬屋D大型舊電器賣又唔值錢，free 比人 又嫌三嫌四 ， 又話幾點幾點，約好左又要晏D早D，幫佢CALL車，又要唔該佢前唔該佢後，仲要幫佢推埋落樓

仲要夾硬話其實好新淨，唔係買左新都唔想換

真

想當年賣部壞既 都有200蚊落袋

所以我都唔明點解d人要負評我，明明我有幾十蚊都唔執，諗住睇下有無巴打岩用

留番D時間打機好過喇
又出post 又要約佢 又影相又成
求其打比個收賣佬乾手淨腳